見到有巴打炒騰訊咁就賺少六十萬

六十萬我做幾年野都儲唔到 真係本多大晒

本多忠勝

洗唔撚洗咁都開個post
阻撚住晒

有咩咁出奇

正仆街黎bin鳩人
不過我晏就都有諗起佢

唔岩睇可以block

只係覺得有錢人郁下都幾廿萬 打工仔儲幾年都冇

who?

買到兩萬股
都唔惹少

有錢佬搵錢
真係好易

講左呢d sms 自己send 比自己都得 仲方便過改圖

$1000成交

ebanking出糧or balanace都係